一萬蚊用完討論區

開定先

今晚 All in 熱刺

尋晚錯過左曼城嘅手足，今晚又有機會買熱刺輸左佢

2.5球大 穩